[睇吓有冇人睇] 2018 亞洲小姐競選

20181007 2030
奇妙電視77台、亞視A1台直播

睇緊

睇緊了

him lee

有個識既,開黎睇下

好多都好一般

朱慧珊參選？

朱慧敏

竟然朱慧敏主持

李志剛條廢柴

覺得係有錢收先會走去選

工展小姐水平

ig人氣大獎？

ig人氣大獎會唔會一萬like都無就贏

3萬

又係gin lee

ig人氣大獎係咪買like買翻嚟

都少啦

屌你後面個Mon一早出左邊個攞

連登都無人玩

陳欣健

陳志雲基佬喎，識揀女？

亞視人去哂無線
亞姐主持評判班人都係無線人

係兩個主持都係港姐

感覺上評判陣容黎講亞姐搞得好過港姐

淨係識朱慧敏

另一個係一六年，不過30強已經foul走左

16年有30人入決賽咁多

腳

個場好似好細咁

決賽得返十個咋嘛

有冇大波泳裝睇

d囡都唔差喎

唱得好撚難聽

我睇緊analog ，你哋係咪都見唔到有打名？

著咗了

Youtube直播得75人睇

無打

有75人睇都算唔錯

八點半先開始咁快完

有睇

無聲

老母轉左台 再見

無左聲？

冇聲？

live 冇左聲

將就下

無咗聲？

高質 聲畫唔同步

delay

遲下係咪有成個亞洲區
btw有評判團已經好過港姐華姐圍內藝人選

屌你 笑撚死

聲畫唔同步

又有返聲了

聲音畫面好有問題

Delay喎大佬

舒夫真高？

不過個主持同嘉賓評判陣容都顯示吳雨真係將啲錢擺曬落亞洲小姐度

我係咪睇緊老翻

屌會唔會成晚都係咁

聲畫唔同步 執柒左佢啦

第一次睇電視聲音同畫面唔同步

Low budget

希望break完同步返

終於捱到賣廣告

高質

仆你個街亞視嚟.jpg

卡屎好過隔離保良

舒夫真高好高質
之後亞姐就係咁選埋啲支那人做冠軍

又泳裝了

唔係著泳裝答問

陳欣健好無聊

D問題想點😂

C朗？

班女講廣東話嘅，算係咁啦

讀建築系走去做美容？

3號好似ok

終於無普通話

啲問題

3號幾正

個廠好細

比想像中好 冇乜北姑 幾本土

啲問題同埋答案好似見工in人咁,唔似娛樂節目呀

條女係咪得罪陳志雲

啲問題正正常常
似背後面試啲問題

陳志雲好麻煩

撞正陳志雲好慘

陳志雲係咪痴左線

死gay佬寧舍麻煩

亞姐今次好似唔玩騎呢

精神病發

係咁撚佢

基佬真係特別麻鳩煩

港姐689都抽埋
gay雲好憎女人咁

痴左線

陳志雲又幾過癮

呢個幾靚

陳志雲好煩膠

好痴線....

顧小姐行頭都幾勁

好正，好大浸港女味

我地陰間再見

顧老闆真係大老闆嚟

話明夢想,仲要屌人離地,開民宿又幾離地

個個女仔啲問題都咁正常
啲評判個口吻又親切
遇到志雲條女真係慘

原來做民宿係唔正經
民宿又唔係love hotel

時鐘先正路

好大

5號同8號好正

怪面

有d似nelnel

8號唔錯

呢個個樣大陸妹

Cammi+nelnel

係

8號好正

陳欣健好煩

陳欣健咪撚咁變態啦 要人扮你老婆 點都入唔到戲啦

6號望多幾眼都唔錯

叫溫馨 warm？

唱歌？

踢到咁就算啦

屌 好樣衰

個雙眼皮膠紙現哂出嚟

warm wan

呢個唔掂

唔好再唱

8号ok

亞姐貼地得多,D佳麗好港女

陳凱欣？

八號把聲

6 號OK

泡菜狗？out！

8號ok 但腳係咪有D粗？但我錯覺

竟然大部份都冇乜鄕音

8號講野有文有路

陳志雲又病發

死基佬又人身攻擊

簡直係比機會陳志雲表現自己有幾討厭女人

好煩 睇住佢玩唔到連登

因為今晚呢個係香港區決賽，所以十個都係港女嚟

開奇妙睇

全力支持9號

覺得咁攻擊人好無禮

個女仔好慘

好撚岸鳩啊陳志雲

陳志雲好on9

如果我係個女仔就喊了

捉陳志雲入青山啦

屌 做乜有蝗語

9號幾本土wo

譚仔都唔請你啦

陳志雲做乜

有一隻蝗語狗了

第一個北姑出現了

有精神病

點都有一個鄰國人

6 號支持

北姑1對9

但係10號又幾正喎

想做主播

佢放監呀

你走啦走啦, 完全唔尊重人

顧紀筠做乜起哂鋼

點解北姑唔選支那賽區選香港

一開口就人身攻擊

廢柴都寸佢係佳麗殺手

朱慧敏個頭

又問條痴線佬，佢有幾憎689

陳志雲做得太耐晴朗，開口埋口都係689梁振英

志雲哥好憎689

抽政治水先有人睇

689肯定拒絕過陳志雲屌屎忽

喺香港讀研究院

告9佢呀

佢之前做百萬富翁已經成日都講689

係要屌689

點解唔屌777

無睇

私怨撚

9号ig?

算啦 得一個已經好好
以前啲亞姐九成北姑

吳雨尚算識玩

去到亞洲區應該又勁多北姑

又Gin Lee?

Gin Lee

仲有Gin lee

件衫咩事

3號hku grad 氣質幾唔錯

有仔就咪鬼出黎做啦

屋企收唔到奇妙⋯

終於搵到部舊機睇 可以一路睇一路連登

其實奇妙個網有直播喎

竟然唱兩首

當係Gin lee音樂會咁睇

3號咪即係Viu tv廣告女王其中一個參賽者

thank u ching

過嚟睇Gin Lee都抵啦

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

屌

聞到D薯條味

很堅強～很堅強～

唔打名唔知邊個打邊個？

5號同北姑條裙好搶眼

gin lee
光光

GIN LEE 唱得好好

就咁睇5號最靚

主持好似幸美

亞洲小姐揸咪手勢一流
好似揸緊其他嘢咁

咁快公佈最上鏡、冠亞季軍

岩岩出黎自我介紹完就宣布三甲

勁

個節目好短

個半

亞視始終係亞視

好似啱啱開始無耐

恨上位恨到仆街

下 咁突然宣布冠亞季

8號9號 魚與熊掌

好奇會唔會北姑第一

點似似索過港姐

去南韓接受陪訓

整容

。。。毫無吸引力

勁過港姐

仲有總決賽?

馬六甲舉行決賽？

同宣布贏左推入火坑有咩分別

分兩次 勁

2018 亞洲小姐競選香港區決賽

又選舒夫真高啲fd

亞姐巴閉過港姐

有幾多件北姑？ 一件都無，定全部都係？

殘體字出現

已經唔記得今年港姐係邊個

一個

女主持⋯點解有種朱慧敏既感覺

狄易達前女友

至少有得搭飛機

做乜鳩無啦啦買廣告

要等到12月15日

真係朱慧敏

CJ E&M = Mnet

下 以往 今年咪第一年

有個幾似李阿南

O shit

梁佩瑚老咗好多

9號

無人識英文

9號雙料啦

下一個獎頒咩？

去韓國受訓完會唔會唔同咗樣？

比人寸選過都無人知

有一個好鬼似朱慧珊

希望返到黎唔好太膠

準備

有勇氣選亞姐真係好需要掌聲

大陸妹

時間太快
主持要膠吹水

10號好似好失望

北姑季軍

10 頂

譚仔呀姐

現場觀眾 好少人下⋯

有啲似陳法拉 但係個髮型好醜

都係要選個鄰國人

2
4
10.
造馬

後台？

8,9

顧老闆最正

Gin lee 係冠軍

算唔錯架啦，亞視咁嘅環境仲有大SHOW

ATV個廠之嘛

中

啱啱先開電視睇

4號

真係

4好醜樣

債務重組再加新公司入股之後其實ok

側邊嗰個獎品先生成個mk仔咁

亞洲電視員工？

個冠做乜

點解個后冠前面都要加個固定

⋯⋯

上屆有亞姐？

2017仲有亞洲小姐？

個音樂好大酒樓

唔講下過去一年既感受？

9號呢？

哇

WTF?

點解連登仔會估中

樓上中晒

真係亞洲電視員工，痴Q線

行出黎已經講緊啦

中晒

好多員工

真係做馬 ？

一眼掃埋去最柒嗰個冠軍

有冇拖糧

一D都唔興奮

亞洲電視真係有員工？

可唔可以俾六個NUMBER我

上屆嗰個係鄰國嗰啲亞洲小姐

⋯⋯唔得喇 要轉台 我頂唔順個賽果

亞視見工潮文

2號

我估架炸

無權杖

中曬

吓 銀衫同9號咩都無？

重點

你擺明亞洲電視員工

個后冠仲雞過街邊買畀細路女個啲

仲少人過我公司anal dinner

好樣衰呀

李阿南 冠軍

最上鏡

笑死

淘寶架咋

你邊個黎

三個咁 醜樣都估中

成個show正正常常 D賽果odd左

你係後台?

賽果真係

冠亞季軍都唔掂喎大佬

人丁單薄

樓上估中曬嗰個巴打可能係陳欣健/陳志雲

下
我宣布冠軍係 李幸倪 算啦

12月atv未執先算啦

三個都靚過雷莊兜，亞視勝

佢唔係香港區喎大佬

5號明明幾靚！

12月1號仲有大中華賽區

算吧

無set好個頭
后冠fing下fing下

做馬

可能係 李志剛

你咪扮野

冠軍算高貴大方 肯定好過革離台靠打手果件垃圾mk妹

你係唔係你志剛

選北姑唔睇啦 直接上去睇金魚缸唔好？

攪個大灣區賽區可能仲多贊助

你俾個大陸人贏都無咁on9

聽日j周嘉儀同黃紫盈算

冠軍173cm
對腳有排玩

又係喎

靚咩 利:識佢 唔覺靚

好耐未試過睇選美睇到笑死

7撚到個冠軍

計分個個係咪拎錯尾三名嘅名上台？

至少靚過三甲

冇內幕消息點會估呢三個

咪就係，呢三個最冇可能

佢可能吳雨嚟

仲要連順序都中埋

算係咁啦，比預期好
至少今年班港姐問答睇到我係咁下出聲，岩岩睇亞姐無

btw, 仆你個街奇妙嚟既

宣傳下

［推到完場］奇妙8:30pm香港追擊搜

2,5,9

算係得體啦下 言談舉止

9號先真係有啲冠軍相，不過唔知而家咁亞洲電視會用佢嚟做乜，主持今晚見？

估到就知內幕啦

有無用西換獎?

好似cut咗了

咁好明顯幾日前已經造馬

咁仆街，咁陳志雲仲嘈乜9

可能選嚟襯托遲下啲真北姑

因為個show係8點開始
電視delay半個鐘播
on9cc 2144已經出咗新聞

笑到PK

一集愛回家嘅討論仲多過今個競選

吳雨，你真係好失敗

唔係執咗咩

唔係直播中間都可以無聲

奇妙騙人係現場直播有無違例？

其他都冇乜嘢。

4號中幅射？

7號淨係P大塊臉但唔記得執返D眼耳口鼻？

佢係city grad

其實點解有人會去選
認得6號 ig女神黎

ig?